有關今日警察短訊一事唔少住喺外國嘅人嘅收到

完全唔明點解會收到呢個短訊
佢意思係咪代表只要你係香港人都會收到

利申 响冰島

響*

屌